We lay we lay together just not too close too close

I just wanna break you down so badly

Well I trip over everything you say

郭富城嘅弱？

係，當年佢92年live玩呢首全場超爆